你地有無親眼見過人跳樓？

我見過兩次永世難忘

就時都有

冇 你係點先見到 我都想見識下

親耳聽過就有，bom一聲
親眼就冇 好彩

數唔清？

天水圍住公屋就不時有

係西灣何見過land左既男人

成日望住個窗？

見過貓跳樓

亂拋垃圾

聽過一次 好似卡板掉落地

次次有人跳樓我都啱啱行開左，係之後返去先聽到d人講啱啱有人跳樓，suppose我唔走開係會見到，可惜冇花生命未見識過

小學放學時親眼見過一次 仲要係我眼前唔夠應該 ～30 步嘅距離跳落嚟
因為太細個所以唔知咩事 都無咩野 但反而嚇到老母要食藥 因為佢睇住我係前面玩定唔做咩 隔嚟就有人跳落嚟

想睇自己跳

要食藥咁大禍

有啲人真係因為咁，要去睇醫生。
亦聽過有啲衰口人，現場喺咁叫人跳落去！

跳完就見過

ing未見過 著地見過 都好近
已經無咩感覺
可能心累喇
默默祝福佢渡過個難捱關口算

同你一樣親眼睇過兩次

我係住天水圍啊 但次次有人跳樓 我唔係翻緊學就打緊機

有，聽到一大舊肉高速跌落地嘅聲就知咩事

我都見過2次

第一次係小學, 放學時間聽到巨響
行過兩步發現有個男人跌咗落黎
第二次有日中午望到對面樓, 有個好似公仔嘅長髮女仔跌咗落來
本身以為公仔, 但按比例唔應該係
之後有警察封鎖咗

都過咗1X年了,攞佢地做話題好似唔太好, 希望佢地已經投胎往第二生命

聽過話有個女學生嚇到要入醫院 暈左